天文台柒撚左就竄改預測

然後同全香港人講自己預測準確度超過九成

極端天氣/天氣反常, 要比錢再買新設備先應付到

天氣不似預期

Agger

On9?

今次就係嗰一成

成日都偷改架啦
都on撚9既天文台

下星期五應該落大雨

天文台話無錯

yes
比佢燈一燈

強國化係咁架啦。

不嬲都會改 隨資料 修正咋喎

唔怪得有90%

叫咩天文台
改名吹水台

當日天氣就係剩低既１０％

直接講今日地球會落雨，肯定100%

香港大交合原來要睇住咁多地方

係咪中咗wannacry

有冇人知點解日本測天氣準咁多

個icon一次過有晒太陽黑雲大雨邊有得輸

,